reddit politics版一份報紙同香港post都無

各位連仔係咪應該上去做啲野
開一個post喪upvote

推

連/r/politics係咩sub都唔知吹咩雞，唔好柒出香港

Politics好似係討論美國政治

唔該唔好柒出國家

唔好咁on9 睇下版規先
要去worldnews或者china或者hongkong

Reddit新手upvote就算啦

國際

學吓睇guildline先啦

Guideline

ok me 7 sor9y